今次選舉輸左係因為熱狗叫人投白票

輸左啦